警犬已經派番一車車防暴狗巡街,四圍查後生仔

係天水圍 6點鐘 沿路都有好多年青人俾人查 企左係路邊

唔撚係呀

有冇圖呀屌
立場有冇講

睇下哨gp呢排多咗好多

#中環
1759 香港站大堂有藍衫狗查身分證

#將軍澳
1655 將軍澳地鐵站B出口外 6軍裝查緊細路身份證

#太子 🔴
2011 7防暴沿上海街向旺角方向行 途中不斷截人check身分證

係wo 屌

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

推

見前係沙田見過裝甲車巡街添...

區區都有

主要地段4隻起跳
新界偏門地區2隻左右

目的眾所9知

做乜鳩呀又

見兒登仔少咗理抗爭，唔想抗爭完咪提下各位

太無聊要玩人

中肺炎出街不了

類似 大陸維穩人員 咁

要做番D野, 向上頭證明 仲未完全「止暴制亂」
咁下一次先可以拎更多維穩費

如果社會平靜, 咁下一次 上頭就唔會再批咁多維穩費

僅記有合理懷疑先可以stop and search
有時間就可以撚吓佢

合理懷疑？
你仲天真過阿嬌呀

You can’t reason with a tiger when your head is in its mouth don’t assume you have right and they would respect